LMF真係走得太前 20年前已經預言到今日發生既事

2003年 WTF出爐

我就係一個MC
我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題
我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?
個社會咁多問題就有你班豆泥高層

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望

我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

What The Fuck
唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本係度混吉
你就官字口面 我哋閪口閪面
你又拍心口話乜阿都得
What The Fuck

What The Fuck
我哋呢度講原則屌你嗰陣咪撚口黑面黑
我哋好有意見 你又唔聽人勸
要我收口就一定唔撚得
What The Fuck

唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質

Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck

What The Fuck
What The Fuck

你當年係咪未出世？

果陣係03年
佢係屌緊果時既沙士
雖然套返落而家都好岩用

當年8歲咋 巴打屌得細力啲

唔係樓主講我都冇聽過呢隊野

所以歷史不斷係重演緊

咁唔怪得，隻個係講緊當年，全部都係當年情況，唔係"走得太前"

老屎忽

等我將LMF捧上神台啦

00後傻鳩
個post應該係話
17年黎無進步過，而且倒退先至岩

代表香港20年黎都冇進步過
仲退步緊

樓豬正傻鳩

你quote既紅字：
1. 沙士
2. 23條
同你同年，點解我當年已經識唱呢首歌呢
然後你同我講你唔撚知
做左幾多年港豬？瞓撚醒未？

都做咗好多年 係雨傘開始之後先醒覺

啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?

當年只係反諷，今日真係做緊屌那星

人性到底仲可以醜陋到咩既地步

我覺得又唔好屌
港豬香港仲有大把
你覺得佢好豬咩?

放過樓豬啦

係咪好似有首Update版叫W.T.F.H.K

呢個ver.最正

好威呀 曳爆呀 至叻係你呀

滿意未 ON9

我覺得我都抵屌既 太遲醒覺
係呢幾年先開始留意多啲政治

好叻

上面班傻鳩爭住出嚟話細細個就聽過乜乜乜
同楊偉雄爭住話自己見過steve jobs有咩分別

只可以講history repeats itself

證明呢個政府咁多年都冇撚變過，愈來愈差

社會冇進步過，佢哋好多歌到而家仲係好中

你睇吓奶共dough

佢話雞狗，係屌h5n1事件。

根本係社會無變過，只係越來越嚴重

其實
用返而家同零三年比
零三年啲官係閪
唔似林鄭月娥嗰啲咁呀
明知個結果會點
都推啲醫護去死
同埋零三年嗰陣大陸仔好窮
邊會好似而家咁把炮 令到全世界停擺
仲要屈美帝話人投毒

講無恥點夠共產黨嚟
零三年屈香港人
而家2020年 就屈美帝
希望所有共產黨員係不久嘅將來全部冚家剷

講緊sars wor

我03年出世都識唱

正如袁國勇所講, 依家政府防疫同03沙士係一樣, 不進則退

入黎就係想咁講
50萬識腳痛
200萬反而冇事

型

唔係預言 只係咁多年社會都無進步過

00後表示

聽開LMF

證明十幾年黎都係一如既往

其實嗰陣講緊03年
係套用到落依家問題到但原意唔係咁

全個F2最叻係你啦

bakeries去左奶共 越聽越嘔心

唱k必唱

You expect a eight years old kid have concern on politics 🤨

00後?

笑死開po前可唔可以search下

唔可以話走得太前 只係到而家都啱用

中共要香港成為二線城市

Fuck you Hong Kong pig

你柒你唔知就收皮啦
以為咁好撚串?
on9仔

二零一九都好撚正
「我並唔係包容唔到不同諗法
只係接受唔到顛倒是非黑白」

1127 點計

8歲識唱 巧威威

倒退咗4, 50年， 6, 70年代咁
派錢入paper form, 警察回復黑警

Lowmays走得仲前啦

算唔算假標題

只可以講政府無進步過

所以未來走咗

lmf一早起神枱 ，洗撚你捧咩

話緊你呀on9

鬼唔知咩

咁你社運CV一定好豐富喇

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

push

仲有唔存在嘅八萬五

懷念lmf

靠呢啲野黎拎優越感

派果幾千蚊衰過做白金去晒新移民戶口
土生土長慘過做乞兒福利永遠唔到手

從來無話好撚威成班友放錯重點
正常好多人都聽過首歌啦下話..

無拎優越感只係唔明點解會唔知首歌背景係咩

慘 首WTF咁紅都咁多豬頭炳見人踩就跟住踩

一個冇民主嘅社會，過十年，五十年，一百年，lmf嘅歌都適合形容個社會

LMF

錯，係啲人無問題，佢要殺晒啲人。

好野黎

唔係「廢言」咩

每隔一段時間又會講返LMF走得太前

唔係lmf前
係香港人廢

香港人係做到嘢嘅就冇嘢俾人屌啦
就係廢先有得屌

同董太講左對唔住未

[size= 沉默就俾人當契弟/maroon][/i][/i][/b][/size=6]

沉默就俾人當契弟

惡世紀 數治時代....
政治真係好on9.....

Wtf
惡世紀
二零一九

up

完全冇進步過

佢地首<冚家拎>都有小記者wor
"正屎忽鬼 揸住張記者證就以為自己好撚有計"
雖然係講D娛記

想我都好想好似中咗頭獎 有嘢唔駛做 老細又吹我唔漲

咁你都唔識?

依家前線都大撚把臭系記者
唔中立又屌狗搞臭同行

大家都係已經醒咗，冇分早定遲，
而家仍然有班人繼續矇住雙眼嘻嘻哈哈過日子

應該10後
LMf我中三細佬都識唱

唔係預言 係無撚改變過

其實唔係預言
佢講緊當時社會嘅問題
而因為制度冇變過
以前嘅問題同而家都一樣不斷發生緊
歷史不斷重演

睇樓主個名就知佢聽開本地rap
點會唔識lmf

LMF準備上神枱

大預言家

mc仁 不嬲前膽性極強

不過呢家佢地 真係無哂咁撚hardcore 樂隊始終都係廿歲左右 最prime 度火 同 個底 都差好遠了

首歌出果時仲個個屌JB唔知唱乜
而家俾佢再填多次唔知會點填

你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼

你話依個世界有乜可能番緊轉頭 做咁多野出黎依然得唔到一d報酬 世界難撈 點先可以經濟復蘇 有個咁嘅財政司 你話大唔大煲

俾人屌就話冇

睇到d歌詞 有聲 回憶

LMF 老了，而家係 JB 的天下！

是撚但係要咁解讀我無計
一次過食兩支煙仲撚威啦

個年得五歲仲on99問老母點解要咁焗帶個口罩返學

樓主曲線引人推post

Push

巴打好叻豬

聽左首惡世紀未啊

唔係歷史不斷重演
係港共政府咁多年都冇進步
仲要民主大倒退

有冇後膽?

音樂係文化上好重要既一環，
音樂人既角色係社會上都好重要，
點解支那要ban hip hop？

LMF既屌政府歌
連撐警大聯盟班藍絲都用

唔係走得太前 而係香港冇進步過仲退步

支那歷史都無進步過
呢d野應該你太爺年代已經識

mc仁學歷都勁過d呀sir啦